tg點解顯示唔到message內容?

點解唔會係呢度預先睇到, 耍開app, 按埋入去個對話先睇到個人講咩?

?